神駒開台炮轟關sir

留名
已食緊花生

唔上D100都仲可以傾下，你上咗去仲想點?

黃佳鑫專幫新移民

學獨聯唔會亂割席吧?

神駒話陣間先爆料
吊癮

花生

條戇鳩駒出書一頁得二三行學人屌人

呢種花生都食得落咩 食開屎真係有眼睇

嘩 關蛇一入研訊室就鳩叫

關sir走去騎劫人地個活動

唔知係咪真 睇定啲先

嘩

關狗就關狗啦

呢樣野都幾離譜
事前又冇同人溝通
人地本身都冇諗過屌人奶共狗
而家搞到人地同你一齊受罰
關蛇真係害己害人

本土派殘黨又再分裂

以為關sir係「關社」

都話關sir只係一個衝動撚
無勇無謀 只係想上位

理大校董owan都打上去神駒節目作見證同屌關蛇上D100
唔知關蛇及其打手仲有咩好講

其實真

落足力屌

其實依家owan講果d 感受
大把人講過啦 屌關sir捉毛係幾禁倒米
佢有冇聽過？冇
佢只係一個典型既躁狂港獨癲佬

陰公囉.....
條巨龍今次點兜

神駒發火鬧網民

屈神駒支持劉炳章同關蛇屈毛一樣

仇狗當年已經係高登走狗
出名奶共

Youtube

支持關同學打上去屌柒仇生

看完文汇大公再听无敌神驹真是牛逼死了

上過高登都知仇狗咩人啦
走狗黎架咋

你理得佢係咪走狗
而家個校董係咪講錯野?

仇狗同關狗兩邊都係仆街，由佢呢兩隻狗咬狗
反正佢地兩個都無乜影響力

大大聲話佢倒米

為左撐關蛇可以直線地對人唔對事

冇聽仇狗,講當年歷史啫
你要聽咪聽,要信咪信囉

我懷疑Owen Li有啲位講錯，佢話劉炳章叫佢哋唔好提港獨，明明思達BB話呢單唔關港獨事嘅

去開個歷史台慢慢講囉

抽到關sir乾水了

總係覺得今次仇狗咬肥仔背後係郁狗呢條老畜嘅君子劍所為

成班是非精咁

你都係志在坐埋一邊食花生即

仇狗講d道理可以聽下，但d「事實」就無咩跟據